何妨天真 想想 總有日可再一起

我心底仲覺得我地係會一齊返

對唔住
其實我嘅存在就係錯誤
我根本唔應該拍拖 唔應該害人
點解我F4嗰年無跳到落去
如果死咗咪咩事都無 係咪
識到你係好開心 係好幸福 你一直抑鬱嘅我見到世界有希望 我每次頹 你都陪住我過 但係最尾都係被我傷害咗
心理缺憾唔係藉口 我知啊
所以對唔住
我就係咁撚有問題
我就係一個問題
哈
屌

on9樓主

點解唔去死

唔好死

死咗咩事都無

屌

屌你老母

老母

屌你老竇

點解你地要離婚

點解要咁

正正常常唔好？

做咩係咁聽鳩柏豪

點解人地屋企咁和藹 四個人齊齊整整 佢可以對愛情咁有憧憬
但係被一個懷疑愛情嘅人搞到自己都懷疑埋

有病唔好出黎害人

同一首黎